林鄭月娥見記者—集中討論(2)

Push

屌 乜都冇回應過市民 屌佢老母

推

聰仔接波

問咩都係講同一段野你玩撚哂啦

收皮啦 林鄭

失效

又射

屌你老母講嚟講去果兩句

警務署作左暴動哩個報告, 哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

真咩誠？屌你

射呀~~~~

作為行政長官，公開講話係咪要慎言呀屌你
你話暴動，班細既咪照講囉

咁你咪又係唔敢講撒回

接波啦

又回傳

問Yes No question啦

接實

又割

無記者自抽唔跟遊戲規則嘅

暴動嘅形容 係咩意思
即係唔係暴動啦

記者提問：
1) 經濟日報
2) NowTV
3) 明報
4) SCMP
5) BBC 【UK】
6) 立場新聞
7) TVB
8) RTHK English
9) CBS 【US】
10) 有線 i-Cable
11)
12)
13)

答左d乜撚呀佢

咁點解你唔肯講撤回兩個字先 即係有機會重啟啦 屌你老母

唔關我事啊

互傳

射

瘋狂射波

搵人幫推唔該 問下佢 係你堅決唔回應五大訴求後，網上面已經招集緊下一次升級既行動，你會點回應？

喊牙?

盧狗心諗: dllm又射返畀我

變竹片啦屌

未見過女人咁愛面子

屌你老母問簡短d啦

屌出聲

割～～～～～

不斷重覆

笑你老母

屌你老母
唔係答問題唔好晒大家時間啦

帶人遊花園不特止，仲同警犬踢波

又射返比差佬

繼續答冇意義嘅回應
又投訴機制 dnlm

乜撚野機制？
監警會自己人查自己人
公平公正？？

人肉錄音機

今日記性咁好嘅

人肉新聞稿

又spin返監狗會

點解5個人暴動要放150個催淚彈

又推晒比 CONDOM

問咩都係答abcd既答案

「我作為行政長官」你仲要講幾撚多次呀

即係唔撤啦

又重覆 屌你老母

我哋唔信任監警會呀屌你老母

全程話答咗 希望我地理解
我想話你答幾多次 我都理解唔到

pass pass pass

我吊你老母

中信義士個解釋呀！！！！

Now可以唔洗寫

佢同機械人有咩分別

好波啊林鄭 撐你

我仲未答完

連仔開5001 PO好快手

割啦柒婆

我記得係佢講暴動先
一哥一開始講騷亂
我有冇記錯？

重覆完未呀屌你老母

不斷重覆又重覆

臭閪幾時扮喊呀 喊啦屌你老母

屌你老母 聽佢鳩嗡聽到就瞓著

其實肥仔聰係咪守龍，交咁多次波比佢

中信同烈士冇人問？ 投訴我投你老母閪咩，全部都係你d人

香港投訴機制形同虛設

襲警同暴動有乜分別？
平時幾個人係街打警察算唔算暴動？

交波力水恰到好處
盧sir想扮甩腳唔接都唔得

冇撚用架
睇過鄺仔用Ｙ／Ｎ問題問李家超
結果都係遊花園遊到唔知去撚咗邊

肥仔聰又食

撤回條例 撤回暴動罪

我只係接受左警務處嘅形容 又射

林奠記招根本係毛新宇式鳩噏

今次有冇台灣記者？比三立問啦

蛤 夠未

姐係曲線答咗唔會修例

有冇發現佢一講盧偉聰佢就會忍唔住笑

佢想開聲屌架啦

救命。。。人黎！幫我打爛呢部錄音機佢

琴日盧偉聰係出黎幫佢擋？ 全部答案都係同琴日一樣

塊蓆再割就碎過原子啦

一哥再接個波

唔該鳩叫傳媒名
讚GOOD QUESTION但係又唔撚講咩QUESTION既契弟唔好留言

Lihkg真好 置頂有post 2 條link

唔肯開獨立調查委員會

叫人信監警會！

而家控球率去到80:20

林妹妹對住cable死狗
死都答埋第四題

傳翻比警察

即係權唔係佢到

屌搵個AI答好過

d記者急到

今日咁好記性？
條條都記得

個波被人射到爛哂

林鄭係咪想香港人個個禮拜遊行到下年七月

耍太極遊花園真係好勁

林鄭對盧偉聰而家比數係5:0

今日唔敢講自己唔記得？

再射 到底可以回傳幾多次

Q:xxxxx,係定唔係？
A:之前已經解釋得好清楚

直情攞埋佢黎擋波

佢都唔會答嫁啦

咁公式化，將來用Siri答都得啦

係咪知道大家呢幾日訓唔到就up廢話等我地訓呀

香港人冇可能每個星期日出黎遊行到下年7月 佢就係想拖到我地攰曬 然後通過條例

知唔知自己講乜鳩？

吊佢真係痴

份稿可以用幾個禮拜

又射比警犬
警犬琴日射比律政司
律政司出黎

關工作不足咩事，越了解中國，就越唔會支持送中。比你講一萬年都無用。

今晚再黎

答噉多嘢浪費時間 等記者無時間再問 屌你老母

自己人查自己人
笑撚左
邊個信你公平公正公開呀????????

負責任嘅政府
係就唔會咁撚講野啦

我未答完

今晚係咪到一哥再開記者會？

其實講句撤回有幾難
還掂你都講到明同撤回無分別
屌你 我係咁執著法律字眼
吹咩？

仲有放人呢？幾時放 唔放唔收手

有咩事搵盧處長啦 唔撚關我事架

龍門任你射

聽咗咁耐都唔知佢想點AI都好過佢

咪係, 之前咪好撚串既

中信
不是暴動姐是射普通集會市民啦

問中信事件係咪一哥/指揮官謀殺啦

林鄭是不是想逼警犬一哥再出來

條條問題同一個答案洗乜記

串撚到

又開？

Agger

最後3個

無人信過監狗會呀dllm
速龍無number點投訴呀

唔畀蘋果問

metro

一路大家都係話唔信北京, 唔係唔明

睇咗半個鐘都係三篤屁

答黎答去都係果個答案咋嘛

一哥今晚洗唔洗又開記招

有無記者問下佢點幫潘生潘太

有時候真係忍唔住笑

律政司今日出唔出嚟開記招

佢同一哥一齊做記者會咪得囉

中信！

佢一答612定性暴動既問題就開始語無倫次 ee哦哦

屌你老母林奠
你條仆街俾香港人抖吓得唔得

講咁耐證明撤回呢兩個字真係唔可以講出口 大家抗爭拎住呢2個字做就夠 簡單又直接 林鄭今次真係團結港人

點解中信人群放催淚彈！！
點解中信人群放催淚彈！！
點解中信人群放催淚彈！！
點解中信人群放催淚彈！！
點解中信人群放催淚彈！！
點解中信人群放催淚彈！！
點解中信人群放催淚彈！！
點解中信人群放催淚彈！！

好波

屌你老尾
完全冇答過任何野

無人問烈士
問佢警犬問題佢都係射個波比盧偉聰

睇柒婆記招看點係記者問咩，唔係柒婆答左d咩

一哥, set好鬧鐘開記者會未?

dllm神射手

不如記者罷去啦，咩撚都唔答

答呀有冇過分武力

請問CBS問左啲咩？

暴動唔關我事 牙一講嫁

扮 你見佢今日咁淡定 未來應該會做d野 可能由未來大嶼同國歌法開始

正想講

metro up乜

Con佢老母nect

冇撚得頂
咩都冇講過

落區？？！

重覆又重覆 錄音機式攻勢

連仔好波 舊post有2 既link

狂loop廢話
草案停止 但唔係撤回
暴動 問盧偉聰
唔滿意 有投訴機制
其他唔回應

大粒墨呢？

得返2條唔好再問廢話!!!
義士!!!!

撤啊屌你老母

重新connect 屌你問乜

中信HA呀記者！！！！！

算答左啦 下年7月先撤呀

個樣鳩吓鳩吓未撚瞓醒咁

又無蘋果份

聽到好攰

啲紙巾準備黎俾佢抹咀？

又again 再問都無用

自製武器

問埋D垃圾

佢哋究竟要互射幾多次，仆佢個街

佢老母個西都比百萬人怒屌緊啦，乜面子真係緊要啲咩

可以紅開show

合法示威區射催淚彈!!!
合法示威區射催淚彈!!!

又黎又加火

佢又笑啦

問一問政府高官問責制下洗唔洗有人負責!!!!!!!!!!!!!!!

要寫,不過係
Now（娛樂版）

暫時整合

林奠：sor9ry囉，撤你老母，阿爺叫就會重啟，係盧狗話暴動，我引述佢only，唔撚關我事問盧狗，唔會成立查狗委員會，不問責制，無野再補充

落區？我第一個追住佢嚟屌

嘩, 佢個仔來嫁, 問呢d

講中信未
唔通警察有職責去用催淚彈射和平集會嘅市民？

執定全武裝出發

新城問垃圾

連tvb都打埋出嚟

佢笑撚完未

又浪費問題

有咩自製武器？佢睇咗咩片？

過份武力

佢係咪暗示我地未夠多人

佢係咪搵唔到個記者

又笑

人地問你會唔會代表警隊道歉
會就會唔會就唔會喇
唔好又講人
咩野拎鐵通喇咩野唔處理
道就道 唔道就答下個問題

自製長矛

仲新connect

唔洗啦，林鄭都兌現哂選舉承諾 we connect 喇

蘋果呢

可唔可以問得強硬d

中信HA呀記者！！！！！中信HA呀記者！！！！！中信HA呀記者！！！！！中信HA呀記者！！！！！中信HA呀記者！！！！！中信HA呀記者！！！！！中信HA呀記者！！！！！中信HA呀記者！！！！！中信HA呀記者！！！！！中信HA呀記者！！！！！中信HA呀記者！！！！！

同翻盧sir講thankyou

會唔會拜祭烈士?

問過啦 佢都冇答

中信啊

炒撚左呢個記者佢啦

不如開聯合記招，即場辯論啦

武器 武你老母

比想像仲差

半樣冇讓步

又分化啦

話佢係LIAR 網民話你今日要喊 點睇

屌你 仲笑得出？

中信

推！！

又冇人問中信事件

落嚟示威區嘅話,佢渣都冇得剩

未來逃犯條例後會處理咩受爭議性既惡法？

邊撚個問埋曬d垃圾

痴撚線

瘋狂射比黑警

笑妳老母西咩

tvb: 啫係plan好哂重啟

佢仲邊敢落區直接對話

屌你又笑 有乜春好笑

揾記者問中信同HA呀

建制派話仆你個街吖選舉點搞

職責係鳩射啲市民？下？我屌你老母射撚到嘔血 乜鳩野職責呀仆你個臭街？

越燒越旺！！！！

大家星期日見！！！！！

Um⋯ 我冇野再補充啦（笑）

: 有需要作出呢個反應
係咪即係支持警方開槍 掉150舊煙?

佢開始笑啦

比人影晒要轉plan

咁即係警察殺人都得啦

全部一齊做 你叫佢地仲點樣將個波射黎射去

星期三中信事件警察嘅做法同謀殺無分別
佢地絕對要負返責任
唔可以拖下拖下就無左件事

屌
手足我哋一齊發夢政總見

厚顏治港 yeah

等睇

入定紙遊行到G20啦

咁口硬？屌你老母！

push

推啊

唔該晒

問中信！

半步都冇讓過！何來真誠？dklm

即係打柒你無錯啦

咪撫浪浪條問題啦
你點撚樣做記者架

林鄭：當日我係跟警務處講暴動

最後兜返個圈話人暴徒 食屎

喂問中信問題啦。。。求下你地
我戈日差d同其他人一齊死係個到

中信 HA 呀 記者們！！！！！！

推呀記者

佢笑乜撚呀

竟然話監警會係獨立

監警會邊撚到獨立??????

啫係未來會 等香港人平靜曬 再嚇你一驚

發夢又要去政總

真係死唔認錯cls

最後兩條問題啦記者！中信啊

中信？

因為唔會徹回囉
佢嘅意思係冇準備好先暫停

有咩咁值得要笑？
姐係係都贊同警方使用過度武力 ？？？

沒人問中信屠房的

真係無回應過5大訴求 唉屌

答呢條答得幾開心

心底個句出左黎
即係覺得毅進仔冇錯甄

其實問得好好陰森
社會撕裂會唔會多啲落區

好撚嘔心啲嘴臉 嬉皮笑臉

每日一助攻

屌你5個人告暴動150粒催淚彈，合理？

向中信合法示威區 射彈逼人入中信 係咪一哥/指揮官謀殺

又忍唔住擺個串77樣出黎

係咪已經唔需要死線了?

鐵馬+鐵馬+鐵馬=三角鐵馬

。

又笑 屌你老母

想知佢點答返工睇唔到

記者朋友幫手問下HA同中信呀唔該

笑緊我哋

記者應該都好嬲
撚咗幾次777都無答重點
仲要次次答既野都一樣

毒辣呀 毒辣

各位星期日又見

笑你老母咩

！！

其實都無需要繼續聽, 全部唔答, 全部都係廢話

不撚想同你同行囉

推呀 記者

屌
林鄭好似忍唔住笑忍到走音咁

問中信呀!!!

問完咪又係叫佢問番警察

監警會係最大擋箭牌

和理非個個星期行，
勇派得閒又搞下你

我睇下班商戶頂得幾耐，你又抵得住幾耐
我屌你老母

Metro 正垃圾

係咁推波屌

柒婆演技未到家

有乜撚嘢好笑

咁你開咩記者會啫，都無內容！！！！

當香港人ON9OK玩大佢囉

「拿，我會拖到流產，但撤回呢個字，我寧願含_都唔會講出口la」

其實中信果條都唔撚洗問
一定係講 香港有個好好嘅投訴機制

PUSHHHHHHH

合法示威區射催淚彈!!!
合法示威區射催淚彈!!!
合法示威區射催淚彈!!!
合法示威區射催淚彈!!!
合法示威區射催淚彈!!!
合法示威區射催淚彈!!!
合法示威區射催淚彈!!!
合法示威區射催淚彈!!!
合法示威區射催淚彈!!!
合法示威區射催淚彈!!!
合法示威區射催淚彈!!!
問啊屌你老母

「致歉發言」
都幾真誠下喎

咪撚再問廢話唔該

中信HA

直線喚起本土意識

屌你老母林鄭

冇人想同你同行

繼續射波

林奠：
sor9ry囉
撤你老母，阿爺叫就會重啟
係盧狗話暴動，我引述佢only
唔撚關我事問盧狗
唔會成立查狗委員會
高官不問責制

無野再補充

巴塞式tiki taka回傳

問助功蔡英文呀

中信 HA 唔該

仲有比機會我繼續做三年

監警會
自己查自己點撚樣獨立?

標準答案：警方有自己既判斷

但你唔接見泛民？？？？？

每次遊行完怕下次冇人出 都開記招激返班人出黎
係咪內鬼黎

21/6見！

中信HA呀記者！！！！！中信HA呀記者！！！！！中信HA呀記者！！！！！中信HA呀記者！！！！！中信HA呀記者！！！！！中信HA呀記者！！！！！中信HA呀記者！！！！！中信HA呀記者！！！！！中信HA呀記者！！！！！中信HA呀記者！！！！！中信HA呀記者！！！！！中信HA呀記者！！！！！中信HA呀記者！！！！！中信HA呀記者！！！！！中信HA呀記者！！！！！中信HA呀記者！！！！！中信HA呀記者！！！！！

行動必須升級，二百萬人＋一條人命換黎嘅只係呢個政權嘅一句『對唔住咯』！

有尊嚴嘅香港人都唔會接受佢呢次嘅侮辱港人大龍鳳！

想平息宗教界分化我哋

開聯合記招未呀屌你老母
日日互射

行政長官地位超然嘛，凌咩駕

九唔搭八 淋病垃圾

問中信單嘢啦

又冇人問中信事件
不過比返狗長好啲

True

中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信中信

推呀

一哥應該拍緊枱
：屌你老母 又射返個波過黎

中信 HA

中信啊屌你

其實問佢中信都無用
佢唔會代警方答問題
要問就應該尋日問

恆之有效
恆之有效
恆之有效
...

同你老母

行你老母咩！

民憤TURBO又再啟動！！！！！

中信,HA,中信,HA,中信,HA,中信,HA,中信,HA,中信,HA,中信,HA,中信,HA,中信,HA,中信,HA,中信,HA,中信,HA,中信,HA,中信,HA,中信,HA,中信,HA,中信,HA,中信,HA,中信,HA,中信,HA,中信,HA,中信,HA,中信,HA,中信,HA,中信,HA,中信,HA,中信,HA,中信,HA,中信,HA,中信,HA,中信,HA,中信,HA,中信,HA,

咩復原工作,件事都未解決點復原

中信問盧生啦 佢都唔會答架啦

轉發：點解記者唔問林鄭：
太古廣場那條人命，你本可避免，你對唔對得住佢？

新城？廢到咁執左佢啦

記者 係唔係入錯POST睇唔到

咁你依條條例既初心,你點同死者交代?

凌駕你老母

成鳩日話行之有效機制，你就可以跳過立法會行之有效機制去2讀，臭閪

唔駛問警察, 直接講投訴機制

問下佢無no.點投訴呀屌

佢所謂既與青年同行
係米淨係同佢兩個寶貝仔行

Pish

冇號碼點投訴

中信呀

問乜嘢落區啊屌

HA！

點解無人針對問釋放義士...

仆街，問下矇哂面又冇編號，點撚樣投訴

講咗有冇20次“同心同行”

醫管局單野呢

1. 條例已暫停立法會入面既所有程序, 只要去到下年7月前都未解決到公眾疑慮, 都唔會再推出

2. 警務署署長已經解釋得好清楚暴動既意思

3. 我地會繼續努力

屌你老母 開頭睇條氣順小小
1641 又陰陰嘴笑

笑條毛
條例on尻又話timing唔啱
仲要話俾你係中信圍 同圍打嘅人
係用暴力 屌你老母

一句講哂
民陣星期日再做 我一定出嚟
放人 ，唔係暴動，追究開槍嘅犬

之後一哥又話係前線決定

邊撚個組織呀屌你老母

淨係同愛過愛黨青年互動

係咪條條都無答呢其實

咁暴長都唔會答啦

直接問佢620/621會唔會出黎同我地1on1啦

有人問烈士

醫管單野呢

問喇

會同青年人對話喎

等我示範言簡意賅：623見

原來就黎講左一個鐘…

終於問義士啦

有咩事同監警會講啦 唔撚關我事咖

開左3次記招,3次都係講廢話,星期日行多次囉

記者好波

真

有人問是否為烈士下台

請問有冇人整合下佢講咗咩新嘢

企得好死唔撚放 同埋推左比班Condom

見你老母

Good

冇number!!!!!!!!!

記者

記者好波！

有料

高汁啊呢個

都係答你要問番醫管局

你問中信佢咪又係射比警犬 有撚用咩

嚟料！

問咩

醫管單野呢
醫管單野呢
醫管單野呢
醫管單野呢
醫管單野呢

good

終於有人問義士啦

唔得閒睇
想問，問佢d咩所以佢射波比一哥？

呢個邊個？
Respect

仲有劉馬車

中信,HA,狗隻編號,中信,HA,狗隻編號,中信,HA,狗隻編號,中信,HA,狗隻編號,中信,HA,狗隻編號,中信,HA,狗隻編號,中信,HA,狗隻編號,中信,HA,狗隻編號,中信,HA,狗隻編號,中信,HA,狗隻編號,中信,HA,狗隻編號,中信,HA,狗隻編號,中信,HA,狗隻編號,中信,HA,狗隻編號,中信,HA,狗隻編號,中信,HA,狗隻編號,中信,HA,狗隻編號,中信,HA,狗隻編號,

SOR鳩RY囉
唔會撤回
下? 咩訴求?

屌你老母晒大家時間

問得好

推！

問到義士同警員冇冧把問題
好波！

依家問緊個個係邊間 好波！！

星期日見

紙巾出動

新城叫佢落區俾市民屌

即刻問咗

射波

中信HA呀記者！！！！！中信HA呀記者！！！！！中信HA呀記者！！！！！中信HA呀記者！！！！！中信HA呀記者！！！！！中信HA呀記者！！！！！中信HA呀記者！！！！！中信HA呀記者！！！！！中信HA呀記者！！！！！中信HA呀記者！！！！！中信HA呀記者！！！！！中信HA呀記者！！！！！中信HA呀記者！！！！！中信HA呀記者！！！！！中信HA呀記者！！！！！中信HA呀記者！！！！！中信HA呀記者！！！！！中信HA呀記者！！！！！中信HA呀記者！！！！！中信HA呀記者！！！！！中信HA呀記者！！！！！中信HA呀記者！！！！！中信HA呀記者！！！！！中信HA呀記者！！！！！

係依條問題呀！！！

終於問警犬身上無冧把

記者好野！

唔落台
唔問責

今日啲記者高汁好多！

咩台記者？

好波！！！

記者一針見血

即係預告香港進入白色恐怖高霪統治年代

記者好啵

攞

問烈士喇

同問

記者見到唔該見狗長時問 THX

正呀，邊間架

點都要問 咪撚放過淋病

林鄭開完 盧犬再開回應 又俾人問到HA事件 HA又開推返落警犬到 每日三個輪流開

呢個記者👍🏻

HOBALL

又講同青年同行

邊間報管

好波，冇number

終於問啦!!
NUMBER你老母!!

好波！

與青年同行？收皮啦

好波！！！！！！！

呢個記者好波
中哂POINT

中pt

串佢搬龍門

屌你老母你問我做乜姐 不滿既就用我地既投訴機制啦

邊間?問到我起哂雞皮

你係邊個！！！！！問得好！！！！

編號問咗

差ha

ho ball

呢知記者好波，問烈士，問速龍

世界級記者

邊間？

實叫你問返警方

呢個問得好

邊間黎
冇留心到

無人想同你同行呀躝啦

呢個勁

好有火

中信佢只會答交比警方決定

好波!!邊個傳媒?

問得好呀

終於有人問

會唔會又唔記得

唔配做人老母

義士呢

問得好
但太多問題

Ho ball

記你老母

記你老母！

好波呀!!!
真係有睇連登架!!

HA中信!!!

哇！

記你老母好波

之峰有機會參加喇，可再創香港歷史！！！

呢個正！

搵人問下佢, 成日提住條例要幫個死者平反, 咁宜家你停左人地又點平反呢

定係當人地CONDOM

中信HA呀記者！！！！！中信HA呀記者！！！！！中信HA呀記者！！！！！中信HA呀記者！！！！！中信HA呀記者！！！！！中信HA呀記者！！！！！中信HA呀記者！！！！！中信HA呀記者！！！！！中信HA呀記者！！！！！中信HA呀記者！！！！！中信HA呀記者！！！！！中信HA呀記者！！！！！中信HA呀記者！！！！！中信HA呀記者！！！！！中信HA呀記者！！！！！中信HA呀記者！！！！！中信HA呀記者！！！！！中信HA呀記者！！！！！中信HA呀記者！！！！！中信HA呀記者！！！！！中信HA呀記者！！！！！中信HA呀記者！！！！！

終於講班仆街速龍

下咩台 問廢話
撤回呀

好波啊

編號記你老母

呢間邊間黎 咁撚堅

Wow記你老母ho ball!!!

好波呀記者

而家問既人講左有警員冇NO點投訴

記者！！！

搬龍門呀拿

好波呀

記你老母

呢個好勁

記你老母!

連登記者 問得好 記你老母

好波呀屌

完美抽擊

呢個記者好撚掂

記你老母！！

記者好嘢呀

世界級

終於問NUMBER, 不過又避問題啦

其實有咩方法可以對付呢種厚顏西

記你老母!!!

竟然問記你老母

問是否秋後算帳

如何理解記你老母此四個字！

四題中哂

咩台嚟

記你老母都出埋

佢都話和平示威就唔會告 (但你點知佢點定義和平)
而有暴力行為就會定性為RIOT

記你老母nice

其實點解冇人問醫管局？

呢個記者好波！！！！！！

記者好波!!!

太多啦，俾機會佢唔記得唔答

呢個真尖銳

正

終於有人問冇狗編號

哇~~~記你老母

呢個記者好波 !!!

係咪追緊po

越聽越嬲
口口聲聲行政長官要付好大責任
但無打算下台 無打算實行問責制

好波！！！！！

依個記者有睇連登

你點睇 記你老母 呢四個字

邊個問??

靚波

記你老母 好波

呢個記者問得好好 一語中的

WOW記你老母都講埋

依個記者要拜

呢個記者靚波！

推到記你老母問

咩台，要支持

橫店都係最後2條問題
問多幾條都好
記你老母

問得好裡

太好波了

好撚精彩

連登仔黎

太多了..

佢係咩記者呀呢個，好撚勁呀 記你老母

記都好波記你老母！

記你老母！！！！！

記你老母！！好波！

連記你老母都問埋
個記者一定好大怨氣
邊間！！

佢驚佢笑到流口水

記你老母 林奠點理解

啱啱問記你老母係邊間既記者？

wow

邊間 好似冇講到

。

落台啦 做咩

好多問題

林奠：
sor9ry囉
撤你老母，阿爺叫就會重啟
係盧狗話暴動，我引述佢only
唔撚關我事問盧狗
監警會含之有效
唔會成立查狗委員會
高官不問責制
忍多我3年啦

無野再補充

邊間報館

高汁

表揚呢位記者！

仆街我係公司笑撚左.............................
記你老母…

個記者開槍射到林鄭成身血

WA DIU
入撚硬
如果有龍門既話

我真係睇唔撚出你好難過呀屌你老母

呢間係邊間問得好好

記你老母,好波阿

佢會叫你去投訴

問左乜？？

錄音機

哇呢個 咩機構
我一定睇多啲

邊間問? 好波!!!

差ha呀 plzzzzz

邊份報紙/機構?

邊間媒體？

個記者好有火！！！！

你搞少啲嘢當幫忙

記你老母雞

一針見血

邊間

都係唔答問題

屌你老母又係到西面

問得好
不過睇死佢都係遊花園多
唔會答你

咁講姐係唔下台啦

好波 記你老母

Wah... 呢個勁啊
記你老母

唔洗再問佢會唔會下台啦，佢擺明賴死唔走

問得好呀
記你老母

直抽

其實旺角警民衝突係under689

狗唔答8

個記者問到12碼，保送你答問題
都係唔答

同冇出黎冇分別
屌！
5大問題呀！答呀！

根本係借問問題鬧鳩佢

多謝依個記者有上連登睇問題

屌 唔會辭職

死不下台

終於有人問number！

呢個記者聽得出好嬲，最後先問記你老母

你有你問 我有我繼續遊花園

撤回個 default answer 係垃圾會會期下年7月完結，做到就會做，會期完之前做唔到就算。

感到難過? 難左係把口度?

下個問埋中信好唔好呀
唔問呢個會令一大班人心灰意冷

你點樣理解記你老母呢4個字!!!

邊個記者咁高汁

問你冇number點投訴呀 屌你

啲問題問得唔錯，但俾曬空間佢耍太極

但問佢有閪用咩 盧蛇個度又唔撚問呢啲 問條臭閪佢實射比盧蛇啦！

冇編號屌你老母 又講咗？

冇報呀好似

好高質既質問

又答緊咩

😂👍🏿記你老母

應該嗰陣喺附近

冇number點投訴呀

做你老母呀 面皮厚撚到 落台啦臭閪

立場新聞問得幾好 但係條柒婆乜都答唔撚到

死左人啊

係咪連燈仔亂入 冇講邊間報館

截到波喎個記者者

好似記者仲火過連登仔！！！！

好波
每一題都扣曬題
加10分

記你老母好波

不過

中信！！HA！！

邊間？要加佢人工

邊位咁勇 記你老母?

屌又錄音機

冇number點投訴呀dllm

中信丫

因為佢唔會答，只會推俾HA

客觀持平你老母啊

又咪自己人

屌，又重覆

？？？up 乜鳩

呢個好波!

死左人呀你老味

個樣真係好撚衰

睇唔出你有絲毫嘅難過喎

照問 撚下盧蛇都好

好啊 唔好quit啊 三年香港大團結

又遊花園
問到咁好都曬鳩氣

屌你老母啦 機制持平 on9臭閪死全家啦

答乜9

咩報社，要吹奏

冇話依幾年唔會再推

可能呀公唔俾佢走

繼續唔答

屌你無number 啊點投訴，又無答！！！！！！

無no 應該演員黎 tim馬查牌信單 應該都係演員

機你老母, 正面回應答問題得唔得呀

no number ho to report?!!!

唔撚答

無應過無no點投訴

佢話要繼續做多3年

冇no.點投訴呀屌你老母

又搵一哥

問你無number算點又唔撚答

咪撚再講監警會呢個垃圾啦
客觀持平 人唔笑狗都吠

答乜撚野呀！警狗number呀

係冇冧巴投訴啊，機你老母

比你老母啊無number點撚投訴啊

答非所問

意見接受態度照舊

屌你老母都話無number

一語中的 記你老母

係咁LOOP機制

佢係咪唔識撤回呢兩個字點發音

記者中信呀

記者：冇編號投訴唔到
林鄭：你可以投訴

屌你老母

又鳩答當答左

機你老母制...

機制 機制 機制

冇Number點投訴啊屌

對旺角暴動案好唔公平

冇number點撚投訴呀

無冧把點投訴呀屌你！

機乜撚嘢制！！！

林鄭開始頭腦唔清晰 淆底

中信HA事件未問呀

錄音無極限

兩子之母害死咗人,你良心過意得去嗎

無編號點機用機制投訴？

屌你老母9唔搭8

佢依家話好難過，大家記唔記得佢上一次笑笑口呀？

又迴避問題 依家講無number呀

答緊乜

繼續遊花園

答到我都唔記得個記者問咗乜

我頭先講左啦

問佢咩問題都係loop返果堆野

機你老母

好波，邊間黎問得好撚好

全官腔lol

無number啊屌你老母 點投訴啊

仆街 都係冇答過冇no.哩個問題

好假

冇number呀屌你老母

哇

義士？

冇號碼問乜9呀!!
你都冇撚答!!
義士死左又唔9覆!!

講緊冇警員編號 點投訴啊 屌你老母 頭先答咗 乜撚都答咗

冇no. 點投訴呀 有機制把撚呀

有機制冇number點投訴呀屌

答到on99

又講埋一堆廢話黎黎去去都講同一樣野

柒婆爛臭賤閪

真係唔識答問題

冇numbers 點投訴呀
又話有機制， 屌

唔敢承諾2020前唔推

啱㗎 we connected
connect到佢無罪釋放義士同埋撤回修例先

叫佢7點出黎囉
尋晚講講下自己走撚左CLS

HA

廢話廢話廢話廢話廢話

又要出街了

問得好都冇鳩用

咁就當答左？

記你老母呀答啦

做官第一點係要9唔搭8

落地獄啦同行

無number 點投啊
機制

睇到好嬲

個問題係問冇 number 點投訴呀, 答撚咗 d 乜撚野??????

邊間，好撚正

姐係咩都無答過

屌你老母賴死唔走

冇人問係咪中央唔畀講撤回

下個禮拜日點安排

機乜制

其實呢幾條問題幾critical
但佢完全唔答

點好法，而家睇唔到live

記唔住 唔答

全部唔撚答 好野

點撚解要用八哥？

一哥係咪要再開個記者會射返個波出去

佢keep住repeat叫你去投訴警察科就ko到

又笑 笑乜撚

都冇用 答非所問

NOW TV

屌完全冇答過
離撚哂題

屌答左D 乜撚野

佢會射番比黑警一哥

無Number投條撚咩

速龍冇number告條閪咩
搜你老母咩

又唔承諾不重啟

記你老母
有無人知邊間

港台

成個政府都推波

又笑！

number又冇樣又冇 機你老母

問盧sir la

佢恥笑！！！！

講咗啦，佢到期啦。明顯佢唔再做。

有問無答大會

記你老母都唔答廢老

等民陣入紙

屌都話啦 問佢實射架！

屌你老母

盧偉聰: 唔好再射比我啦 我冇氣啦

串過馬撚

答左d乜?

咩都無答過

我屌你老母臭閪
呢個乜撚野態度
唔撚關你事？

點解你一樣野都𠄘諾唔到呀柒婆

再問佢中文都can’t find the right word架啦

屌你媽媽下次不如擺部錄音機算啦

無答過

你老味，答緊乜鳩呀佢

唔明白呀屌你老母
直接答啦屌你老母

咪係囉屌
你有機制啊，但依家好明顯係唔撚work丫嘛

其實唔使俾人問啦
全撚部都唔係答問題嘅 屌

記者朋友麻煩繼續激到佢爆

笑乜撚呀屌你老母

個樣串撚到

屌 直接skip左記你老母呢題

冇冇答記你老母

唔答記你老母

扮答左唔答 屌

返緊工

瘋狂射落盧犬度

問你number啊.........任乜撚期啊

我已經講過我已經講過我已經講過我已經講過我已經講過我已經講過我已經講過我已經講過我已經講過我已經講過我已經講過我已經講過我已經講過我已經講過我已經講過我已經講過我已經講過我已經講過我已經講過我已經講過我已經講過我已經講過我已經講過我已經講過我已經講過我已經講過我已經講過我已經講過我已經講過我已經講過我已經講過我已經講過我已經講過我已經講過我已經講過我已經講過我已經講過我已經講過我已經講過我已經講過我已經講過我已經講過

全部唔撚正面回答 唔好浪費時間 開咩記召？

乜撚都係頭先講咗啦

唔洗問啦
都唔答架啦

又閪面

屌你老母香港真係需要一個奇拿

有機制有機制
咁有人跟隨先得嫁

仲有三年任期

問咩都冇用 收皮啦
答黎答去都係依d

叫你落台呀林鄭

蛤!

林奠：
sor9ry囉
xx含之有效
撤你老母，阿爺叫就會重啟
係盧狗話暴動，我引述佢only
唔撚關我事問盧狗
監警會含之有效
唔會成立查狗委員會
高官不問責制
忍多我3年啦

無野再補充

屌你老母 又喺度辣火頭

冇

又射個波俾警察

屌 又skip

RTHK!!!!!!

整嬲佢啦，快